iphone到底出到幾時先冇m字額

樓豬收皮啦 咁先型

樓豬講得岩 堅持到冇m額先換

同intel一樣，牙膏廠

除非有手機界amd逼佢

SE 2 咪無囉
希望 3 都係

最迫害an我覺得已經係samsung

尋日睇發怖條片，見到個M 額真係。。。。

點解唔試下3叔個種設計,
有新鮮感得黎, 其他求其升下又有堆人搶住買

有死忠ifan點逼呀

係咁屌屌屌，最後又咪買

仲攞56年前an機黎比較

本身想轉返iphone 依家見又係m字額

照有人買
鬼有人會整